認真求賜教 有無人有帶Moon坐飛機既經驗

是咁的 因為遲下會移民
有個28寸Moon要帶返去
大家會選擇郵寄/寄倉/定Hand Carry
本人覺得Hand Carry係最安全
但畢竟28寸都幾大下 會唔會唔俾上機呢
請各師兄出招

夜晚果陣望下個天咪有，駛乜帶上機

寄倉
你移去邊

你移去邊?
建議去到再買啦
28吋又唔貴

帶過21寄倉無事
不過移民都係建議去到先買

原裝包裝
再瘋狂包bubble紙
然後再包雞皮紙

利申試過兩次咁樣moon寄艙
兩個都係27

搵物流公司寄咪好，何必辛苦自己